連NewBen都收到pm，我回娘家了

勿念。

米啦，你都係留係到群住班垃圾啦

樓上2個留番係到啦

講得好！

樓上三位熱血公民成員死返入赤柱啦

比個new ben你都唔好意思回家啦

屌 有冇人幫我同joeba講聲